與其互屌，不如大家update下旺角而家邊個位有得走?

都知道大家關心手足
不如做番d有建設性既野啦

最好update埋時間

列車唔停旺角，油麻地

Push

不割蓆

阿皆老街

push

佐敦有無狗。無既話就落去深水埗 ，荔枝角

何文田有狗，佐敦有狗，狗鐵又不停站，得返九龍塘

邊個mtr有狗都可以update下
例如黃大仙

上火車站

推

大家幫手推上熱門
沉得好快

有冇專係統籌撤退資訊既tg group?

你指旺角東?

內街換完裝就光明正大波鞋街上火車站啦

推到現場睇到

頭先尖咀退到上京士柏落何文田安全，山上到上車一路都冇狗

去緊西鐵站救人

邊個西鐵站?

朋友話元朗 朗屏都有狗係西鐵
我依家同朋友出緊去
未知現場情況

有D麻煩，推又多垃msg, 有用消息請reply頭兩個post, 易搵D.

過唔過到太子
個邊唔搭車都有好多唐樓無鎖

如果今日西鐵有狗，一哥諗住點解釋元朗恐襲？？？

太子
個邊唔搭車都有好多唐樓無鎖

全部同我入去睇攻略備戰聽日港島西戰線
唔好再作無謂犧牲

玩火請睇#7職業同#9工具

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

多謝前線

唔好再屌黎屌去 俾意見時注意用詞

有冇樓上cafe/糖水舖未收，甩咗追蹤先再坐車